"Mevr.
Kamelen, waarmee ik nu begrepen hij had Camilla, "Ze hebben vijf pond bont te koop rushlights om haar geesten toen ze wakker in de nacht."
De nauwkeurigheid van deze overwegingen werd voldoende duidelijk voor mij, om mij veel vertrouwen in Joe's informatie.
"En nu," zei Joe, "you ain't dat sterke nog, oude kerel, die je kunt nemen in meer of één extra shovelful dagelijkse.
Oude Orlick hij is een hiphoppende open een woonhuis ouse."
